其實外國旅客屌唔屌受壓都只會係政府

外國人上唔到機會同領事/航空公司聯絡
領事/航空公司只會同政府聯絡
正面評價定負面比政府都會係要求香港政府搞番掂佢
對結果冇影響呀
停唔到機場然後入機場坐你不如去商場坐?一樣姐